［多圖］依個肥仔真係唔講得笑

more

真係好有創意

笑左

睇過佢用腳甲扮白鬍子

More

呢個肥仔好撚癲

呢張笑到我仆街

好撚勁

仲勁過D藝術家

呢d咪創意囉

1q200

好正
有無fb page

千尋果張又幾盞鬼

笑到收唔到聲 more

Lowcostcosplay

Facebook: Lowcostcosplay

幽默感真係無得輸

屌

摩牙

佢d創意真你無撚得頂
抵佢紅

之前睇過

泰仔

肥仔溝死女

正

More 有冇ig

咁有心機慢慢油

真心有創意

真係好撚喜歡佢

😁😁😁

留意左佢一排成日有新野睇

屌那星笑到肚痛

腳板底會好㾗
好想奶

好似得Facebook 搵張圖水印個名

Diu

做乜鳩

笑死 加埋佢d死人樣

Lin個幅

痴線佬

哇屌個肥仔咁似我英國識一個fd 定個個肥仔都差唔多樣

尻毛笑撚死

扮死火海 啲 op 唔似係唔係同一個人

好撚抵屌 真心好笑

笑到標左眼水

柯南

隻貓好正

左手做女友 左腳做老友

火影個張bam

Big Ben 個張笑到仆街

依張笑左我好撚耐

好高質

啲創意零捨特別

You too

Cls

高質

lin頭果張笑到我痴線

痴撚線

好好笑

得啦得啦知你幽默啦

好中意佢龍珠條片

好撚正

屌 碌到呢個comment真係打冷震

lm

jer影忍者

細細個最中意手上拎到d似樣既野就cosplay

真係好好笑

屌，佢條片用廁所水扮螺旋丸笑撚到我仆街

屌你笑死

有like佢facebook
好撚好笑

佢cosplay overwatch 好似，之前睇過

真心勁

好正，笑到標眼水

好有諗頭

好撚好笑 btw 應該要好有心機慢慢試d位先有咁幾效果

笑到仆街

佢facebook係咩
好正

呢條好笑

屌你老母呢張笑到仆街

秦仔係好有創意
啲秦國廣告

屌 笑死我

上面是但一張圖已經好勁

留意左好耐 真係好好笑

呢2張

高質肥仔

笑撚到傷口都爆

其實成日又染髮又咁多道具，都唔算low cost
但創意真係好撚正

帶土果張

呢條友真係痴撚線

本身打算瞓
點知一入到黎就笑到醒哂

半夜笑到肚痛

好撚正
張張都笑到仆街

高汁

屌你

屌你老母

創作力和幻想

真係好好奇佢屋企有幾多箱marker同膠紙

笑死

勁
得佢一個用咁黎扮
哈利波特個個要拜一拜

左邊磨牙

Ig: Alicebambam

一路追開
真係好creative
但佢成日用膠紙痴實頭髮 抆出黎咪甩好多？
佢仲要成日染喎

鳩毛

米奇好似㾗仔

好辛苦

真係好掂

屌你帶土

好仆街 但真係似

lowcostplay
hit左好耐囉喎

留名

好撚高汁

呢d咪叫創意囉

笑撚到仆街

好撚癲

係公司忍笑忍得好辛苦
留名一陣再睇

Lowcostplay

求條女名

我諗有啲都唔low cost架

笑死我

佢d貓成日出

真係好撚好笑

有咩佢係扮唔到

咁樣玩仲點low cost
真係有心cos

猁

樓上bam

條友真心高質 但佢以前好似冇咁肥

笑到我收唔到聲

擔心佢遲早玩到皮膚癌
扮完一次唔知洗marker要洗幾耐

有咩扮唔到

原來有人同我一樣諗法
佢個頭又痴又染
遲早玩完

留名待笑

呢張笑撚到

係公司睇笑到個人係咁震
老細仲走埋黎問我係咪唔舒服

痴鳩線

神燈果張好好笑

有睇過龍珠果段，同埋有幾張lin 頭相都笑到仆街

月經post
我都有睇開佢

龍珠opening

點撚樣諗到

搭車 唔可以睇 笑撚到仆街

屌你老母 做個個又搞笑 唱個個仲搞笑

海鮮波

正皮俾貓仔

好正

其實真心有創意
唔知點樣保持到咁多諗頭

有like 佢fb

乜名

呢張笑到我仆街

佢真係痴撚線架喎

簡直天才

屌 好撚正

求命

alicebambam

似到

論創意真係天才
點估到可以咁樣扮奇異種子

笑撚死

燙斗

呢個肥仔真係keep著高質

屌佢真係好撚正

正評

佢真係好撚專業
剩係呢下都無人做得到

我真係服到五體投地

食咩大 咁大波....

屌 好高質

屌佢老母

活用身體每一個部位

咁就可以染小次髮

仆街

碌到呢張笑到痴線

終於由公海紅到嚟連登

留意咗佢好耐
到底有咩係佢cosplay唔到?

咁都諗到

勁

最尾嗰張

正到

係地鐵笑到仆街

笑到停唔到

坐緊巴士好難忍笑

創意爆燈

Pish

屌你依張真係創意200分

下面似林峯整容前

佢個腦究竟諗緊乜架

一講，又幾撚似

個鴨咀是咪兩塊薯片黎 ?

個頭仲要係反光~

痴線

呢張同上面flash果張笑撚到仆街

old news is so..............

客觀啲講

有啲好普通
只係大膽鳩黎就得

但有啲好高質
普通人應該諗都諗唔到

利伸:
悟空果張同外星人捉走果張高汁痴根

以前好睇d, 家下愈黎愈冇創意

好難洗

笑中有淚

拖板當刀劍

屌明明就係藤虎

真係好有諗頭